# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the bigcontrolcenter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bigcontrolcenter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 16:03-0300\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:81
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:158
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:478
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 122
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:122
msgid "About Control Center"
msgstr "关于控制中心"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 272
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:166
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 283
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:177
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:182
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 464
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:430
#, python-brace-format
msgid "Executing special command: {0}"
msgstr "执行特殊命令：{0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 468
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:434
#, python-brace-format
msgid "Launching: {0}"
msgstr "启动中：{0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 471
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:437
#, python-brace-format
msgid "Error launching program: {0}"
msgstr "启动程序时出错：{0}"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 563
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 569
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:480
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:486
msgid "BigLinux Team"
msgstr "BigLinux团队"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py, line: 568
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/application.py:485
msgid "© 2025 BigLinux Team"
msgstr "© 2025 BigLinux团队"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:81
msgid "Main"
msgstr "主要"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:87
msgid "Network and Internet"
msgstr "网络和互联网"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:93
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:99
msgid "Customize"
msgstr "定制化"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:105
msgid "Region and Language"
msgstr "区域和语言"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:111
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:117
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:123
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:129
msgid "System"
msgstr "系统"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:135
msgid "About"
msgstr "关于"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/category_sidebar.py:141
msgid "Other"
msgstr "其他"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:30
msgid "Using Your Android Device's Internet on Linux via USB"
msgstr "通过 USB 在 Linux 上使用您的 Android 设备的互联网"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:33
msgid ""
"Connect your Android smartphone to the Linux computer using a USB cable."
msgstr "使用USB电缆将您的安卓智能手机连接到Linux计算机。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py, line: 40
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:36
msgid ""
"On your smartphone, open 'Settings' and navigate to 'Network & Internet' or "
"'Connections & Sharing'."
msgstr "在您的智能手机上，打开“设置”，然后导航到“网络和互联网”或“连接与共享”。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:39
msgid "Look for 'USB Tethering', 'USB Tether', or similar terms and enable it."
msgstr "查找“USB网络共享”、“USB共享”或类似术语并启用。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:43
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:62
msgid ""
"This will automatically establish the internet connection on your Linux "
"computer without requiring any additional configuration."
msgstr "这将在您的Linux计算机上自动建立互联网连接，无需任何额外配置。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:46
msgid ""
"If your Android device is not connected to Wi-Fi and is using cellular data, "
"this tethering will consume data from your cellular plan. To avoid data "
"charges, ensure that your Android device is connected to a Wi-Fi network "
"before enabling tethering."
msgstr ""
"如果您的Android设备未连接到Wi-Fi并正在使用蜂窝数据，则此共享功能将消耗您蜂窝"
"计划中的数据。为避免数据费用，请确保在启用共享功能之前将您的Android设备连接到"
"Wi-Fi网络。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:53
msgid "Using Your iOS Device's Internet on Linux via USB"
msgstr "通过 USB 在 Linux 上使用您的 iOS 设备的互联网"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:55
msgid "Connect your iOS device to the Linux computer using a USB cable."
msgstr "将您的iOS设备通过USB电缆连接到Linux计算机。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:56
msgid "On your iOS device, go to 'Settings', then select 'Personal Hotspot'."
msgstr "在您的iOS设备上，转到“设置”，然后选择“个人热点”。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:58
msgid ""
"Enable 'Allow Others to Join'. This may automatically enable 'USB Tethering' "
"if a USB connection is detected."
msgstr ""
"启用“允许其他人加入”。如果检测到USB连接，这可能会自动启用“USB网络共享”。"

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:65
msgid ""
"If your iOS device is not connected to Wi-Fi and is using cellular data, "
"this tethering will consume data from your cellular plan. To avoid data "
"charges, ensure that your iOS device is connected to a Wi-Fi network before "
"enabling tethering."
msgstr ""
"如果您的iOS设备未连接到Wi-Fi并正在使用蜂窝数据，则此共享功能将消耗您蜂窝计划"
"中的数据。为避免数据费用，请确保在启用共享功能之前将您的iOS设备连接到Wi-Fi网"
"络。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py, line: 102
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:98
msgid ""
"To share your smartphone's internet connection with a Linux computer using a "
"USB cable, follow these steps:"
msgstr ""
"通过USB数据线将智能手机的互联网连接共享给Linux计算机，请按照以下步骤操作："

#
# #-#-#-#-#  bigcontrolcenter-bash.pot (bigcontrolcenter)  #-#-#-#-#
#
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/ui/device_connection_dialog.py:153
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 20
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:498
msgid "Configure AppimageLauncher"
msgstr "配置AppimageLauncher"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 21
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:501
msgid "Choose the behavior of programs available in .appimage"
msgstr "选择.appimage中可用程序的行为"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 461
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:508
msgid "Search for Zeroconf servers"
msgstr "搜索Zeroconf服务器"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 91
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:523
msgid "Expand device support"
msgstr "扩展设备支持"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 528
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:528
msgid "Detailed information about your computer"
msgstr "关于您计算机的详细信息"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 536
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:533
msgid "System foundation and video card support"
msgstr "系统基础和显卡支持"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 36
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:538
msgid "Restore program configuration"
msgstr "恢复程序配置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 82
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:543
msgid "Search for SSH servers"
msgstr "搜索SSH服务器"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 87
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:549
msgid "Search for VNC servers"
msgstr "搜索VNC服务器"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 568
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:555
msgid "Cross-platform buildsystem"
msgstr "跨平台构建系统"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 513
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:560
msgid "Advanced Firewall Settings"
msgstr "高级防火墙设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 115
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:573
msgid "Advanced Audio Manager - Alsamixer"
msgstr "高级音频管理器 - Alsamixer"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 520
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:579
msgid "JamesDSP improving music and audio quality"
msgstr "JamesDSP 提升音乐和音频质量"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 522
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:581
msgid ""
"Enhance your sound with equalizer, bass boost, surround, and other effects."
msgstr "通过均衡器、低音增强、环绕声和其他效果增强您的声音。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 590
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:587
msgid "Partition or Format"
msgstr "分区或格式化"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 600
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:592
msgid "HP Printers"
msgstr "惠普打印机"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 602
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:593
msgid "Check status, ink level, and maintenance."
msgstr "检查状态、墨水水平和维护。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 608
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:598
msgid "HP Scanners"
msgstr "惠普扫描仪"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 610
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:599
msgid "Configure and use HP scanning devices"
msgstr "配置和使用HP扫描设备"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 616
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:605
msgid "Configure Kvantum Theme"
msgstr "配置Kvantum主题"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 619
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:607
msgid ""
"For Kvantum configuration to work, apply the Kvantum theme in 'Application "
"Style'."
msgstr "要使Kvantum配置生效，请在“应用程序样式”中应用Kvantum主题。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 626
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:613
msgid "USB Device Formatter"
msgstr "USB设备格式化工具"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 628
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:615
msgid "Format a USB device"
msgstr "格式化 USB 设备"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 634
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:621
msgid "USB Image Writer"
msgstr "USB映像写入器"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 636
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:623
msgid "Create a bootable USB device"
msgstr "创建可启动的 USB 设备"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 481
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:629
msgid "Storage Usage"
msgstr "存储使用量"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 523
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:642
msgid "Sound and microphone"
msgstr "声音和麦克风"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 524
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:644
msgid "Configure or change audio input and output devices. (Ex: HDMI)"
msgstr "配置或更改音频输入和输出设备。 (例如：HDMI)"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 544
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:650
msgid "Printers"
msgstr "打印机"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 545
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:651
msgid "Install, configure or remove printers."
msgstr "安装、配置或移除打印机。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 551
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:656
msgid "KDE Control Center"
msgstr "KDE 控制中心"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 148
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:665
msgid "Configure webcam or capture card"
msgstr "配置网络摄像头或捕获卡"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 705
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:667
msgid "Adjust settings and control webcams or video capture devices"
msgstr "调整设置并控制网络摄像头或视频捕捉设备"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 715
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:675
msgid "Configure accessibility options for users with special needs"
msgstr "为有特殊需求的用户配置无障碍选项"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 211
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:681
msgid "Virtual desktops and activities"
msgstr "虚拟桌面和活动"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 725
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:684
msgid ""
"Create more than one virtual work environment by switching between them."
msgstr "通过切换它们创建多个虚拟工作环境。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 735
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:691
msgid "Manage applications that start automatically on login"
msgstr "管理在登录时自动启动的应用程序"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 745
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:698
msgid ""
"Enabling search can consume significant memory and processing resources. "
"This may cause the system to slow down, depending on the number of user "
"files."
msgstr ""
"启用搜索可能会消耗大量内存和处理资源。这可能会导致系统变慢，具体取决于用户文"
"件的数量。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 754
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:704
msgid "Connect and manage Bluetooth devices"
msgstr "连接和管理蓝牙设备"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 763
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:710
msgid "Manage Thunderbolt devices and security settings"
msgstr "管理Thunderbolt设备和安全设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 772
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:716
msgid "Adjust date, time and timezone."
msgstr "调整日期、时间和时区。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 781
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:722
msgid "Customize the color scheme of your desktop environment"
msgstr "自定义桌面环境的配色方案"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 791
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:729
msgid "Select which applications to use for specific tasks"
msgstr "选择用于特定任务的应用程序"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 800
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:735
msgid "Change mouse cursor appearance and themes"
msgstr "更改鼠标光标外观和主题"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 809
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:741
msgid "Configure default paths for documents, downloads and other folders"
msgstr "配置文档、下载和其他文件夹的默认路径"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 819
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:748
msgid "Change the visual appearance of the Plasma desktop"
msgstr "更改 Plasma 桌面的视觉外观"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 829
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:755
msgid "Configure which applications open specific file types"
msgstr "配置哪些应用程序打开特定文件类型"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 848
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:761
msgid "Manage permissions for Flatpak applications"
msgstr "管理 Flatpak 应用程序的权限"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 857
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:777
msgid "Install and configure system fonts and typography settings"
msgstr "安装和配置系统字体和排版设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 866
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:783
msgid "Configure game controllers and joysticks"
msgstr "配置游戏控制器和操纵杆"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 875
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:789
msgid "Change the icon theme used throughout the system"
msgstr "更改系统中使用的图标主题"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 895
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:800
msgid "Configure digital camera integration with your system"
msgstr "配置数字相机与您的系统的集成"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 905
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:807
msgid "Manage system services running in the background"
msgstr "管理在后台运行的系统服务"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 914
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:814
msgid "Layout settings, shortcuts and other options."
msgstr "布局设置、快捷方式和其他选项。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 923
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:821
msgid "Configure monitors, resolution, and screen arrangement"
msgstr "配置显示器、分辨率和屏幕排列"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 930
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:827
msgid "Window Decorations"
msgstr "窗口装饰"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 933
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:829
msgid "Change the appearance of window title bars and borders"
msgstr "更改窗口标题栏和边框的外观"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 943
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:837
msgid "Configure visual effects and animations for the desktop"
msgstr "为桌面配置视觉效果和动画"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 952
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:844
msgid "Configure how windows behave and interact"
msgstr "配置窗口的行为和交互方式"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 961
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:851
msgid "Configure mouse sensitivity, buttons and behavior"
msgstr "配置鼠标灵敏度、按钮和行为"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 971
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:858
msgid ""
"Advanced network configuration (VPN, WiFi, Wired, Static IP, PPPoE, ADSL, "
"wired network, mobile broadband and others)."
msgstr ""
"高级网络配置（VPN、WiFi、有线、静态IP、PPPoE、ADSL、有线网络、移动宽带等）。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 790
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:868
msgid "QEFI Entry Manager"
msgstr "QEFI条目管理器"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 792
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:870
msgid "Manage and configure boot entries for UEFI systems"
msgstr "管理和配置UEFI系统的启动项"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 988
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:877
msgid "Configure system and application notifications"
msgstr "配置系统和应用程序通知"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 994
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:882
msgid "Boot Screen"
msgstr "启动画面"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 997
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:884
msgid "Change the splash screen shown during system startup"
msgstr "更改系统启动时显示的启动画面"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1006
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:892
msgid "Configure energy saving and battery settings"
msgstr "配置节能和电池设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1015
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:898
msgid "Configure network proxy settings for internet access"
msgstr "配置网络代理设置以访问互联网"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1024
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:904
msgid "Manage the history of recently accessed files"
msgstr "管理最近访问文件的历史记录"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1032
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:909
msgid "Configure language, region, and format settings"
msgstr "配置语言、地区和格式设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1041
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:915
msgid "Configure screen locking settings and appearance"
msgstr "配置屏幕锁定设置和外观"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1051
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:922
msgid "Configure the login screen appearance and behavior"
msgstr "配置登录屏幕的外观和行为"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1058
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:928
msgid "Desktop Session"
msgstr "桌面会话"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1060
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:930
msgid "Configure session startup and shutdown behavior"
msgstr "配置会话启动和关闭行为"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1068
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:936
msgid "Configure sound effects for system events"
msgstr "为系统事件配置声音效果"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1077
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:943
msgid "Configure the splash screen shown while starting applications"
msgstr "配置启动应用程序时显示的启动画面"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1086
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:949
msgid "Configure the visual appearance of applications"
msgstr "配置应用程序的视觉外观"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1094
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:955
msgid "Configure drawing tablets and stylus settings"
msgstr "配置绘图板和手写笔设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1102
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:960
msgid "Configure laptop touchpad behavior and gestures"
msgstr "配置笔记本电脑触控板行为和手势"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1110
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:966
msgid "Configure touchscreen behavior and calibration"
msgstr "配置触摸屏行为和校准"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1119
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:972
msgid "Configure trash bin behavior and cleanup settings"
msgstr "配置回收站行为和清理设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1129
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:979
msgid "Change desktop background image and slideshow settings"
msgstr "更改桌面背景图像和幻灯片设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1251
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:986
msgid "Configure the system's landing page and default widgets."
msgstr "配置系统的登录页面和默认小部件。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 930
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:992
msgid "Manage FireWire Audio Interfaces - FfadoMixer"
msgstr "管理 FireWire 音频接口 - FfadoMixer"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 932
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:994
msgid "Control Panel for your FireWire Audio Interfaces."
msgstr "您的 FireWire 音频接口控制面板。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1148
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1000
msgid "Access your files and folders."
msgstr "访问您的文件和文件夹。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1157
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1006
msgid ""
"This program can transfer files between smartphones, tablets, and other "
"computers. With it, you can, for example, use your smartphone as a wireless "
"mouse and keyboard to control the computer, among other features. It "
"integrates best with BigLinux and sits among the applets located near the "
"system clock. To sync with your smartphone, go to the Google Store or Apple "
"Store and install KDE Connect."
msgstr ""
"该程序可以在智能手机、平板电脑和其他计算机之间传输文件。通过它，您可以例如将"
"智能手机用作无线鼠标和键盘来控制计算机，以及其他功能。它与BigLinux的集成效果"
"最佳，并位于靠近系统时钟的小程序中。要与您的智能手机同步，请前往Google商店或"
"Apple商店并安装KDE Connect。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 497
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1012
msgid "Access the command terminal."
msgstr "访问命令终端。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 957
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1017
msgid "Password Manager - KWalletManager"
msgstr "密码管理器 - KWalletManager"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1174
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1019
msgid "Tool for managing KDE wallets"
msgstr "KDE 钱包管理工具"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1182
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1026
msgid "Add or remove programs installed on the system"
msgstr "添加或删除系统上安装的程序"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1188
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1031
msgid "Connect to internet using Android"
msgstr "使用Android连接互联网"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1196
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1038
msgid "Connect to internet using iOS"
msgstr "使用iOS连接互联网"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 182
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1049
msgid "Connect to Internet"
msgstr "连接到互联网"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 485
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1066
msgid "Snapshots and backups"
msgstr "快照和备份"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 486
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1067
msgid "Create or activate restore points"
msgstr "创建或激活还原点"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 997
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1073
msgid "Biglinux Settings"
msgstr "Biglinux 设置"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 998
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1074
msgid "Simplify switching BigLinux operation."
msgstr "简化切换BigLinux操作。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1228
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1080
msgid "BigLinux Themes"
msgstr "BigLinux 主题"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/bigbashview/apps/bigcontrolcenter/getappinfo.py, line: 52
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1083
msgid ""
"We provide complete configurations for you to select in an extremely simple "
"way."
msgstr "我们提供完整的配置供您以极其简单的方式选择。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1261
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1095
msgid "Configure feedback and usage report preferences."
msgstr "配置反馈和使用报告偏好设置。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1271
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1102
msgid "Configure automatic actions for when devices are connected."
msgstr "配置设备连接时的自动操作。"

#
# File: bigcontrolcenter/bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py, line: 1309
#: bigcontrolcenter/usr/share/biglinux/bigcontrolcenter/utils/app_finder.py:1110
msgid "Configure search and indexing options in Plasma."
msgstr "在 Plasma 中配置搜索和索引选项。"
